岩岩睇完台灣群p後有感而發

屌你老母 點解我老豆老母唔生得 我靚仔d 高d 有錢d 班男仔個個就有得屌正妹 而家我20歲到尾都嘆唔到呢d女 唔好叫我叫雞 我係想屌個d大學妹呀 屌你老母

台北好多阿伯利用台妹的無純或淫蕩去中出她們

好污糟

屌你老母 我地呢d毒撚就睇住女比人屌 仆街

巴打冷靜d, 扑完會病架

圖呢

你老母 點解我讀書時期無呢d索女 點解我唔係富豪無得屌d 又pure又ture既大學囡囡
除非我中六合彩 如果唔係一世都無得做好似 dear jane浩賢個d靚仔款

照慣例再來請教我見多識廣的好友茵茵:p:p
茵茵表示, 之前關於"色"影師旅拍的八卦她都講了很多
今天來講"色"影師+主揪+愛情動作片導演的八卦~
如果扣掉這位mus先生,
茵茵聽說 (強調強調!是聽說! 很可能不是真的!)
圈內至少還有兩個也是拍收費MD小有名氣的主揪
也有類似的情節
共同點是這兩位都是型男, 粗曠有型,
都是那種長的有點壞女人很愛的型

型男1號的小故事:
他是大胸控, 辦這種趴號女生一律稱至少D罩杯以上
然後女生人數沒mus那麼多, 大概是2-3女 男生5-6位
女生都是長期跟他合作大尺旅拍, 也幾乎都跟他有作過, 所以都算熟識了
他比較變態在"全程錄影"
主要賣點是"當成A片拍"
所以會有那種胸部臉部射滿精液
還要拍女生邊吸著那根, 臉上精液滴到胸部,
整個乳房上布滿精液的畫面...
茵茵當時看到(1號男拿給茵茵炫燿)時震驚了很久...

喔對型男1號一直在約茵茵也來辦一場:p
還說報名的已經報到幾十個了><
型男1號還有一個特色, 他很自豪他辦的這幾場, 男生持久力,衝擊力什麼的,
都一定要很優
所以不會很不持久很不硬等等的
照他說法, 辦過的女生幾乎超過一半都會要求再參加
不知是真是假:p

型男2號就更猛了
他辦的有幾個特色
1. 女生通常只有一個
2. 女生一定有男友

他的主打賣點就是"男友滿足不了你的, 讓你被好好疼愛滿足一番"
所以通常是3-4男, 1女, 女生除了被幹到昇天外,
其他全部享受皇后極待遇
比如說男生幫洗澡,幫按摩 (這不知是不是爽到男生更多><)
餐餐吃高檔(我聽過就有吃RAW, 吃隨意鳥地方)
然後4男輪番上陣被幹到軟腳><
另一個賣點是:一定要打給男友,而且不只一次....
而且目前每一場都有執行
要執行完才有大餐吃><
聽說有一場是女生同時前後門都被插入快翻白眼時拿手機給女生
女生半推半就下按了撥號
然後千辛萬苦裝沒事講完...
而且一定會有一次打給男友要是在"背後式+口交"姿勢
所以會一邊有啪啪聲和女生吞/吐時口舌不清或是嘴裡沒東西但邊講電話邊被插入又被邊
用肉棒在打臉和一邊被揉奶的情節....
(茵茵說她看過後者這種情境的照片)

結論是
這圈子什麼人都有, 什麼人都不奇怪,
而且樂在其中的女生比你想像中的都多..